其實有幾多人知道，意粉係一定要落意大利人

哈哈，個笑點係意大利人（粉），真係笑死我

Haha point 404 not found

紅字為笑點

張圖好笑過樓主十倍